[
    [
        {
            "question": "طلوع یا غروب؟",
            "answers": ["طلوع", "غروب"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 73, "1": 27},
                "ravenclaw": {"0": 73, "1": 27},
                "hufflepuff": {"0": 30, "1": 70},
                "slytherin": {"0": 26, "1": 74}
            }
        },
        {

            "question": "جنگل یا رودخانه",
            "answers": ["جنگل", "رودخانه"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 74, "1": 26},
                "ravenclaw": {"0": 73, "1": 27},
                "hufflepuff": {"0": 26, "1": 74},
                "slytherin": {"0": 28, "1": 72}
            }
        },
        {
            "question": "ماه یا ستاره ها",
            "answers": ["ماه",  "ستاره ها"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 27, "1": 73},
                "ravenclaw": {"0": 74, "1": 26},
                "hufflepuff": {"0": 33, "1": 67},
                "slytherin": {"0": 72, "1": 28}
            }
        }
    ],
    [
        {
            "question": "از خطاب شدن با کدام یک از موارد زیر متنفرید?",
            "answers": ["عادی", "نادان", "ترسو", "خودخواه"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 17, "1": 19, "2": 47, "3": 17},
                "ravenclaw": {"0": 18, "1": 50, "2": 17, "3": 15},
                "hufflepuff": {"0": 19, "1": 19, "2": 18, "3": 44},
                "slytherin": {"0": 45, "1": 17, "2": 20, "3": 18}
            }
        },
        {
            "question": "دوست دارید بعد از مرگتان,  مردم با شنیدن اسمتان  چه واکنشی نشان بدهند ؟",
            "answers": ["دلم برات تنگ شده , همراه با لبخند", "بخواهند که در مورد تجربه های شما داستان بیشتری بشنوند", "درمورد موفقیت های شما تعجب کنند", "مهم نیست وقتی که مردم چه فکری میکنند! فکرشون وقتی که زندم مهمه"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 18, "1": 46, "2": 18, "3": 19},
                "ravenclaw": {"0": 16, "1": 19, "2": 45, "3": 19},
                "hufflepuff": {"0": 42, "1": 14, "2": 22, "3": 17},
                "slytherin": {"0": 19, "1": 19, "2": 17, "3": 45}
            }
        },
        {
            "question": "دوست دارید تاریخ از شما به چه عنوانی یاد کند ؟",
            "answers": ["خردمند", "مهربانن", "بزرگ", "برجسته"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 19, "1": 17, "2": 20, "3": 44},
                "ravenclaw": {"0": 46, "1": 16, "2": 22, "3": 17},
                "hufflepuff": {"0": 19, "1": 44, "2": 20, "3": 16},
                "slytherin": {"0": 16, "1": 17, "2": 44, "3": 23}
            }
        },
        {
            "question": "شما مایلید معجونی اختراع کنید که چه چیزی به شما بدهد ؟",
            "answers": ["عشق", "موفقیت", "خرد و دانش", "قدرت"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 19, "1": 47, "2": 18, "3": 16},
                "ravenclaw": {"0": 18, "1": 19, "2": 43, "3": 20},
                "hufflepuff": {"0": 44, "1": 17, "2": 20, "3": 20},
                "slytherin": {"0": 20, "1": 17, "2": 18, "3": 45}
            }
        }
    ],
    [
        {
            "question": "چهار جعبه مقابل شماست ، سعی میکنید کدام یک را باز کنید?",
            "answers": ["جعبه کوچک لاک پشتی، تزئین شده با طلا، که  به نظر می رسد موجود کوچکی داخل جعبه در حال ورجه وورجه است", "جعبه پر زرق و برق مشکی رنگ با قفل و کلید نقره ای ، که نشان مرمورزی که می دانید علامت مرلین است روی آن حک شده است", "جعبه طلایی کوچک و مزین، که روی پاهای چنگال مانند قرار دارد، و کتیبه ای که با بیانی نرم می گوید : هم دانش مخفی و هم وسوسه غیر قابل تحملی در داخل آن است","جعبه کوچک سربی، ساده وغیر پیچیده، همراه با یک پیام دست نویس روی آن که می گوید `من فقط برای آن که شایسته ست، باز می شوم"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 14, "1": 18, "2": 19, "3": 49},
                "ravenclaw": {"0": 18, "1": 20, "2": 44, "3": 19},
                "hufflepuff": {"0": 46, "1": 16, "2": 21, "3": 17},
                "slytherin": {"0": 18, "1": 46, "2": 19, "3": 17}
            }
        },
        {
            "question": "یک بار در هر قرن، گیاه خیارک غده دار گل هایی را به وجود می اورد که رایحه آن را برای جذب کردن افراد به طور ناآگاهانه سازگار می کند. (چون در اصل این یک گیاه نفرت انگیز و چرک آلود و زشت است و این رایحه خوش ناشی از گل های آن که هر صد سال خودشان را نشان می دهند، به نوعی باعث گول زدن جادوگرانی می شوند که از این گیاه نفرت دارند و بدون اینکه در نگاه اول گیاه را بشناسند و ببینند، جذب بوی آن می شوند). اگر بوی این گیاه شما را جذب کند، برای شما چه بویی می دهد؟",
            "answers": ["سوختن یک کُنده در آتش", "دریا", "کاغذ پوستی تازه", "خانه"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 44, "1": 21, "2": 16, "3": 19},
                "ravenclaw": {"0": 17, "1": 22, "2": 45, "3": 15},
                "hufflepuff": {"0": 16, "1": 18, "2": 22, "3": 43},
                "slytherin": {"0": 21, "1": 46, "2": 15, "3": 18}
            }
        },
        {
            "question": "شما وارد یک باغ سحرآمیز می شوید.دوست دارید اول با کدوم مورد روبرو شوید ؟",
            "answers": ["درختی ک برگ های نقره ای و سیب های طلایی دارد", "قارچ های سمّی ِ گرد و قرمز رنگی که به نظر می آید مشغول صحبت با یکدیگر هستند.", "برکه ای با آب خروشان{پر از حباب} که در عمیق ترین قسمتش، چیزی درخشان می چرخد.", "مجسمه ی جادوگری پیر که باچشمان عجیبش به شما چشمک می زند."],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 17, "1": 18, "2": 16, "3": 49},
                "ravenclaw": {"0": 45, "1": 15, "2": 22, "3": 18},
                "hufflepuff": {"0": 18, "1": 42, "2": 21, "3": 19},
                "slytherin": {"0": 16, "1": 17, "2": 46, "3": 21}
            }
        },
        {
            "question": "چهار جام مقابل شما قرار دارد، کدام یک را خواهید نوشید ؟",
            "answers": ["جامی که حاوی مایع نقره ای جوشانی است و همانند اینکه حاوی الماس زمینی باشد، می درخشد.", "جامی که حاوی مایع طلایی رنگ است که موجب تلالو نقاط طلایی رنگش در سراسر اتاق می شود", " جامی که حاوی مایع طلایی رنگ است که موجب تلالو نقاط طلایی رنگش در سراسر اتاق می شود.", "جامی که حاوی مایع مرموز سیاه رنگ است که به فردی که آن را می نوشد، تصورات عجیب و غریبی می دهد"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 21, "1": 19, "2": 41, "3": 18},
                "ravenclaw": {"0": 44, "1": 19, "2": 18, "3": 19},
                "hufflepuff": {"0": 19, "1": 43, "2": 19, "3": 19},
                "slytherin": {"0": 18, "1": 20, "2": 19, "3": 43}
            }
        },
        {
            "question": "کدام یک از این ساز ها به گوش شما لذت بخش می آید ؟",
            "answers": ["ویولن", "ترومپت", "پیانو", "درام"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 17, "1": 18, "2": 21, "3": 44},
                "ravenclaw": {"0": 20, "1": 17, "2": 46, "3": 17},
                "hufflepuff": {"0": 20, "1": 44, "2": 19, "3": 17},
                "slytherin": {"0": 48, "1": 18, "2": 18, "3": 16}
            }
        }
    ],
    [
        {
            "question": "کنار اومدن باکدام یک از شرایط زیر برای شما سخت تر است؟",
            "answers": ["گرسنگی", "سرما", "تنهایی", "خستگی و ملالت", "نادیده گرفته شدن"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 10, "1": 14, "2": 32, "3": 32, "4": 11},
                "ravenclaw": {"0": 29, "1": 14, "2": 13, "3": 13, "4": 32},
                "hufflepuff": {"0": 28, "1": 25, "2": 24, "3": 10, "4": 12},
                "slytherin": {"0": 10, "1": 26, "2": 9, "3": 28, "4": 27}
            }
        },
        {
            "question": "یک ترول به دفتر مدیریت هاگوارتز حمله کرده است. به نظر شورش کرده و می خواهد لوازم غیرقابل تعویض و باارزشی را نابود کند. اگه بتونید، کدام یک از موارد زیر را به ترتیب از دست ترول حفظ می کنید؟",
            "answers": ["ابتدا یک معجون تقریبا کامل درمان آبله اژدها، سپس سوابق دانش آموزان ک به 1000 سال پیش باز می گردد و درنهایت، یک کتاب دست نویس رمز آلود پر از طلسم های عجیب", " ابتدا سوابق دانش آموزان که به 1000 سال پیش باز می گردد، سپس یک کتاب دست نویس رمز آلود پراز طلسم های عجیب و در نهایت معجون نسبتا کامل درمان آبله ی اژدها", "ابتدا یک کتاب دست نویس رمز آلود پراز طلسم های عجیب، سپس معجون نسبتا کامل درمان آبله ی اژدها و در نهایت سوابق دانش آموزان که به 1000 سال پیش باز می گردد.", "ابتدا معجون نسبتا کامل درمان آبله ی اژدها سپس یک کتاب دست نویس رمز آلود پراز طلسم های عجیب و در نهایت سوابق دانش آموزان که به 1000 سال پیش باز می گردد", " ابتدا سوابق دانش آموزان که به 1000 سال پیش باز می گردد سپس یک کتاب دست نویس رمز آلود پراز طلسم های عجیب ودرنهایت  معجون نسبتا کامل درمان آبله ی اژدها", "ابتدا یک کتاب دست نویس رمز آلود پراز طلسم های عجیب، سپس سوابق دانش آموزان که به 1000 سال پیش باز می گردد و در نهایت سپس معجون نسبتا کامل درمان آبله ی اژدها "],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 23, "1": 14, "2": 12, "3": 29, "4": 13, "5": 9},
                "ravenclaw": {"0": 10, "1": 11, "2": 30, "3": 12, "4": 10, "5": 27},
                "hufflepuff": {"0": 22, "1": 14, "2": 13, "3": 12, "4": 28, "5": 11},
                "slytherin": {"0": 9, "1": 31, "2": 11, "3": 13, "4": 11, "5": 24}
            }
        },
        {
            "question": "ترجیح می دید کدوم باشید؟",
            "answers": ["مورد حسادت واقع شده", "مورد تقلید واقع شده", "مورد اعتماد واقع شده(معتمد)", "ستایش شده", "مورد علاقه، دوست داشته شده", "باعث ایجاد ترس شده(عامل ترس)"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 10, "1": 16, "2": 23, "3": 24, "4": 15, "5": 12},
                "ravenclaw": {"0": 24, "1": 31, "2": 8, "3": 11, "4": 12, "5": 15},
                "hufflepuff": {"0": 10, "1": 13, "2": 23, "3": 11, "4": 29, "5": 14},
                "slytherin": {"0": 24, "1": 12, "2": 9, "3": 19, "4": 10, "5": 26}
            }
        }
    ],
    [
        {
            "question": "مایل هستید چه قدرتی داشته باشید ؟",
            "answers": ["قدرت ذهن خوانی", "نامرئی شدن", "یک قدرت ابر انسانی", "قدرت صحبت کردن با حیوانات", "قدرت تغییر دادن گذشته", "قدرت تغییر چهره و ظاهر به شکل دلخواه"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 10, "1": 33, "2": 13, "3": 11, "4": 18, "5": 15},
                "ravenclaw": {"0": 22, "1": 10, "2": 9, "3": 19, "4": 13, "5": 28},
                "hufflepuff": {"0": 10, "1": 14, "2": 26, "3": 24, "4": 13, "5": 13},
                "slytherin": {"0": 22, "1": 13, "2": 18, "3": 9, "4": 28, "5": 10}
            }
        },
        {
            "question": "What are you most looking forward to learning at Hogwarts?",
            "answers": ["Apparition and Disapparition (being able to materialize and dematerialize at will)", "Transfiguration (turning one object into another object)", "Flying on a broomstick", "Hexes and jinxes", "All about magical creatures, and how to befriend/care for them", "Secrets about the castle", "Every area of magic I can"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 19, "1": 9, "2": 19, "3": 10, "4": 9, "5": 24, "6": 11},
                "ravenclaw": {"0": 6, "1": 27, "2": 7, "3": 11, "4": 9, "5": 13, "6": 27},
                "hufflepuff": {"0": 9, "1": 13, "2": 18, "3": 11, "4": 27, "5": 11, "6": 11},
                "slytherin": {"0": 23, "1": 12, "2": 9, "3": 28, "4": 10, "5": 9, "6": 10}
            }
        },
        {
            "question": "Which of the following would you most like to study?",
            "answers": ["Centaurs", "Goblins", "Merpeople", "Ghosts", "Vampires", "Werewolves", "Trolls"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 20, "1": 10, "2": 9, "3": 24, "4": 9, "5": 22, "6": 6},
                "ravenclaw": {"0": 19, "1": 23, "2": 8, "3": 23, "4": 12, "5": 8, "6": 8},
                "hufflepuff": {"0": 8, "1": 9, "2": 20, "3": 8, "4": 12, "5": 20, "6": 22},
                "slytherin": {"0": 8, "1": 16, "2": 20, "3": 6, "4": 26, "5": 6, "6": 19}
            }
        }
    ],
    [
        {
            "question": "You and two friends need to cross a bridge guarded by a river troll who insists on fighting one of you before he will let all of you pass. Do you:",
            "answers": ["Attempt to confuse the troll into letting all three of you pass without fighting?", "Suggest drawing lots to decide which of you will fight?", "Suggest that all three of you should fight (without telling the troll)?", "Volunteer to fight?"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 20, "1": 16, "2": 18, "3": 46},
                "ravenclaw": {"0": 44, "1": 17, "2": 19, "3": 19},
                "hufflepuff": {"0": 18, "1": 47, "2": 16, "3": 19},
                "slytherin": {"0": 23, "1": 17, "2": 42, "3": 18}
            }
        },
        {
            "question": "One of your house mates has cheated in a Hogwarts exam by using a Self-Spelling Quill. Now he has come top of the class in Charms, beating you into second place. Professor Flitwick is suspicious of what happened. He draws you to one side after his lesson and asks you whether or not your classmate used a forbidden quill. What do you do?",
            "answers": ["Lie and say you don’t know (but hope that somebody else tells Professor Flitwick the truth).", "Tell Professor Flitwick that he ought to ask your classmate (and resolve to tell your classmate that if he doesn’t tell the truth, you will).", "Tell Professor Flitwick the truth. If your classmate is prepared to win by cheating, he deserves to be found out. Also, as you are both in the same house, any points he loses will be regained by you, for coming first in his place", "You would not wait to be asked to tell Professor Flitwick the truth. If you knew that somebody was using a forbidden quill, you would tell the teacher before the exam started"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 17, "1": 43, "2": 22, "3": 18},
                "ravenclaw": {"0": 14, "1": 16, "2": 45, "3": 25},
                "hufflepuff": {"0": 43, "1": 22, "2": 16, "3": 19},
                "slytherin": {"0": 18, "1": 14, "2": 19, "3": 49}
            }
        },
        {
            "question": "A Muggle confronts you and says that they are sure you are a witch or wizard. Do you:",
            "answers": ["Ask what makes them think so?", "Agree, and ask whether they’d like a free sample of a jinx?", "Agree, and walk away, leaving them to wonder whether you are bluffing?", "Tell them that you are worried about their mental health, and offer to call a doctor."],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 17, "1": 21, "2": 47, "3": 16},
                "ravenclaw": {"0": 45, "1": 17, "2": 21, "3": 17},
                "hufflepuff": {"0": 20, "1": 20, "2": 15, "3": 45},
                "slytherin": {"0": 17, "1": 41, "2": 23, "3": 20}
            }
        },
        {
            "question": "Which nightmare would frighten you most?",
            "answers": ["Standing on top of something very high and realizing suddenly that there are no hand- or footholds, nor any barrier to stop you falling.", "An eye at the keyhole of the dark, windowless room in which you are locked.", "Waking up to find that neither your friends nor your family have any idea who you are.", "Being forced to speak in such a silly voice that hardly anyone can understand you, and everyone laughs at you."],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 20, "1": 45, "2": 17, "3": 18},
                "ravenclaw": {"0": 46, "1": 18, "2": 15, "3": 21},
                "hufflepuff": {"0": 18, "1": 17, "2": 45, "3": 20},
                "slytherin": {"0": 20, "1": 18, "2": 15, "3": 47}
            }
        },
        {
            "question": "Which road tempts you most?",
            "answers": ["The wide, sunny, grassy lane", "The narrow, dark, lantern-lit alley", "The twisting, leaf-strewn path through woods", "The cobbled street lined with ancient buildings"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 18, "1": 19, "2": 44, "3": 19},
                "ravenclaw": {"0": 14, "1": 20, "2": 22, "3": 43},
                "hufflepuff": {"0": 41, "1": 17, "2": 19, "3": 23},
                "slytherin": {"0": 18, "1": 44, "2": 23, "3": 14}
            }
        },
        {
            "question": "Late at night, walking alone down the street, you hear a peculiar cry that you believe to have a magical source. Do you:",
            "answers": ["Proceed with caution, keeping one hand on your concealed wand and an eye out for any disturbance?", "Draw your wand and try to discover the source of the noise?", "Draw your wand and stand your ground?", "Withdraw into the shadows to await developments, while mentally reviewing the most appropriate defensive and offensive spells, should trouble occur?"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 19, "1": 45, "2": 17, "3": 19},
                "ravenclaw": {"0": 17, "1": 21, "2": 19, "3": 44},
                "hufflepuff": {"0": 43, "1": 17, "2": 19, "3": 21},
                "slytherin": {"0": 21, "1": 19, "2": 42, "3": 19}
            }
        }
    ],
    [
        {
            "question": "اگر قرار باشد به هاگوارتز بروید، کدام یک از این حیوانات خانگی را انتخاب می کنید تا باخودتان ببرید؟",
            "answers": ["گربه ماده", "گربه تایلندی", "گربه جینجر ", "گربه سیاه", "گربه سفید", "جغد سبزه", "جغدجارزن", "جغد قهوه ای", "جغد برفی", "جغد سینه خال", "وزغ عادی", "وزغ راستین", "وزغ اژدها", "وزغ جنگجو", "وزغ درختی"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 7, "1": 9, "2": 8, "3": 6, "4": 6, "5": 6, "6": 7, "7": 7, "8": 5, "9": 6, "10": 7, "11": 6, "12": 9, "13": 6, "14": 6},
                "ravenclaw": {"0": 5, "1": 5, "2": 5, "3": 5, "4": 5, "5": 11, "6": 9, "7": 11, "8": 7, "9": 11, "10": 4, "11": 5, "12": 5, "13": 4, "14": 7},
                "hufflepuff": {"0": 4, "1": 5, "2": 5, "3": 5, "4": 5, "5": 5, "6": 4, "7": 5, "8": 8, "9": 5, "10": 12, "11": 11, "12": 7, "13": 11, "14": 9},
                "slytherin": {"0": 8, "1": 12, "2": 11, "3": 11, "4": 10, "5": 4, "6": 4, "7": 5, "8": 5, "9": 5, "10": 4, "11": 4, "12": 5, "13": 5, "14": 5}
            }
        }
    ],
    [
        {
            "question": "سیاه یا سفید?",
            "answers": ["سیاه", "سفید"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 73, "1": 27},
                "ravenclaw": {"0": 29, "1": 71},
                "hufflepuff": {"0": 24, "1": 76},
                "slytherin": {"0": 72, "1": 28}
            }
        },
        {
            "question": "سر یا ته?",
            "answers": ["سر", "ته"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 27, "1": 73},
                "ravenclaw": {"0": 69, "1": 31},
                "hufflepuff": {"0": 74, "1": 26},
                "slytherin": {"0": 27, "1": 73}
            }
        },
        {
            "question": "چپ  یا راست?",
            "answers": ["چپ", "راست"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 29, "1": 71},
                "ravenclaw": {"0": 70, "1": 30},
                "hufflepuff": {"0": 29, "1": 71},
                "slytherin": {"0": 73, "1": 27}
            }
        }
    ]
]
